屌收工放8點 做人有咩意思！

救命

返工返幾點？

返幾多日？

先個8點

我返9放6 計埋搭車兩粒鐘
每日固定冇左11粒鐘 加埋正常訓教8粒
固定冇19粒

每日得5粒鐘係自己
計埋其實有幾多年命係自己

返工做自己野

晚上

11-8

5天

人生

你開11 對比人地8:30,9:30 咪一撚樣

一星期返足7日

朝9半晚6
唔洗拍卡
兩粒鐘車回。

返7-1再講

咁你收皮啦，嘈乜鳩